啲人grad左個summer通常做咩

我冇機會去grad trip，但係又唔想呢兩個月hea過⋯⋯

搵工？

已經有 offer喇
9月開始

仲未有offer
利申19 socsci

通常都係搵工
搵到就準備去grad trip
讀postgraduate既可能已經要準備溫書

我果時係為左做自己想做份工
用左幾個月去自學、進修
然後in左幾間都做唔到
入左另一行